無論你仲唔仲意放屁 甚至聞屁。入黎評下

我唔係介意亦唔歧視多屁既人 仲意周街放我都唔理你 但可唔可以放得有人性D

話說 我去759 mou低睇薯片 有個女人行過黎 用個屎忽對撚住我個頭 巨響左兩下 嚇撚到我彈起

佢個樣仲乜事都無 屌佢老X 遠D既人見我咁大反應以為我放

放屁真係唔係問題 唔好對住人地個頭放